最新藍絲人數：71.6萬 只佔總人口10份1

【新型肺炎】逾71萬人登記全民檢測 許樹昌：人數不算好多

【新型肺炎】逾71萬人登記全民檢測 許樹昌：人數不算好多
新型肺炎 (COVID-19) 本地疫情逐步回落，政府指出截至今早8時，已有71.6萬人網上預約登記「普及社區檢測」計劃。政府專家顧問、中大呼吸系統科講座教授許樹昌在一個電台節目上表示，預約人數不算好多，若最終只有百多萬人參與檢測，未必有足夠代表性。

許樹昌續指，希望有更多市民參與全民檢測，相信如檢測能找出很多確診者，市民或會「一窩蜂」衝去接受檢測。他認為，檢測中心目前30分鐘一個時段相對鬆動，可縮短每節時間，或延長中心開放時間，而檢測中心的手套和棉花棒由康文署負責處理，若當作醫療廢物處理會較穩妥。

防疫措施方面許樹昌指，如確診數字持續下跌，不明源頭個案比例低於兩成，屆時運動場及健身中心可重開，但要限制人數及加強清潔消毒。如一至兩星期內未有爆發，食肆每檯人數可增至4人，但最好維持顧客數目不可超過全場座位一半。

連區議會投建制票嘅都有120萬人
其餘50萬人呢
真係要跟陶傑講法
要派禮物先會去投票
唔係 係檢測

呢個數計仲埋用fuck u玩嘢果啲喎
少數派

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

睇真係檢測左既人數先岩

已經派埋口罩做禮物都係咁

初選個班一定係少數派啦咁 得60萬

咁我相信14日後應該夠120既

只能說聲...加油

最後真係有幾多人去

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

支持度：10%

「雖然只佔人口1成，但係包括全港9成智力障礙人士」
猜一種生物

閱讀門檻：冇呀，門咩檻啫，低能㗎

有數得計，第一日得8萬，8*7最多都係56萬左右

登記唔代表會去
公佈檢測人數啦

係12萬

好事黎, 一個潛在病人可以感染1個中心既人

唔係派左米同口罩啦咩

借視線丫嘛

真係檢測咗嘅數字唔靚
咪用預約嘅人數囉

第日預約個數都唔靚
就會用瀏覽預約網站嘅人數

勁多689777, 335666

71.6萬人 = 網上預約登記

真係去驗, 好似得十零萬

撳個掣咁廉價都唔做
又唔使真係去

應該冇咁少尋日都八萬幾
我估幾十萬

真係派米？

有啲話唔定係支資公司迫佢地既

多謝71.6萬演員 收左錢

有幾多係公墓園比人迫

了解檢測事宜人數 700萬
又然

120萬人book
實際做都唔知有無50萬

少數派藍絲又話好多人

71.6萬係 登記 定 真係有去到 既先

應該remark 番係網上嘅虛擬藍絲

有一半係連登仔嚟

睇吓之後樣本數有幾多

果陣吹有500萬

登記左冇去嗰啲應該係不問世事派， 騎牆派

驗左好多人中既話仆多兩錢重啦

唔係die hard 藍絲都唔會去做啦
無事無幹點會去驗

勁呀，多人過初選呀

登記咋，你唔係當真呀？

人龍呢？

而家七月，應該係見唔到既。

A

証明好多藍屍都係毒瘤黎, 主子既話都唔聽

投建制係因為蛇齋餅糉

快D攪立會選舉先

比多少少時間人地刷登記咪上到百萬囉

唔派錢搵鬼驗咩試下派5皮最少500萬驗啦

一定要督到政府最後實測現場登記人數出黎！
有50萬都偷笑！

重未計係中資做嘢嘅俾人叫要去驗

其實唔止藍絲廢老...仲有好多黃豬

咁講太多假陽性、假陰性

--
瞄準大肚婆去射

個宣傳差好遠喎,港共鋪天蓋地又恐嚇人
初選主要靠前一日黑警宣傳
仲要61萬係真人show up去票站
71.6萬睇下最尾有幾多人真係去先

71萬仲要谷出先有，唔谷都唔知唔有冇10萬

投建制嗰班有50萬人喺上面，落唔到嚟

黃絲:6,284,000人

仲要包埋非永久居民

相信有好多係被登記
同埋真係去嘅有冇一半

即係有680萬人反政府

最後有70萬都偷笑，呢啲野不多數情況下diminishing marginal effect

仲可以返閹，做完再做

唔關事
藍絲種自私自利
口講撐政府 到要付出就不了

做檢測派1萬Cash，一定好多人排隊

70萬有幾多係BOT洗出嚟?

登記ja, 要計都要計真係去左測既數字啦。

起碼有一半fuck you ac

每次行過個啲檢測站
未見過有人排隊
影都冇

我地唔應該用幾日人數來決定多少市民支持政府 應該用一年來睇

登記咋

睇下埋單有幾人去咗

未夠5百萬都算失敗

有好多被迫去驗

屌。 公司逼人去， EPD 數人頭。

投票都係舉手之勞
驗一驗要專登去又俾人插喉插鼻
不了

登記咋
實際係幾多先

拎登記人數同實際親身去投票嘅人數比
仲要前者動用咗成個政權資源去做宣傳

中資公司會send email叫你「自願性」去
計埋都只係70萬，排除咗被迫，無腦藍絲畀盡30萬，弱智佔總人口5%差唔多啦

沈默的大多數困住咗係老人院

不如公佈幾多人去驗左喇

200萬人都無撚7用，淨係可以燒公帑

-----------------------
美國戰線，袁公白宮聯署，目標至少要破30萬

就快deadline，支持美帝ban 弱智Tiktok + We7
香港時間 9月9日中午截止,，差3萬幾個簽名啊屌你

你咁講777點算啊 得1194個人去投 分分鐘學生會長都多過啲

之前個垃圾底褲口罩送埋上門都冇乜人要，今次要自己專登親身排隊，撚會有好多人去咩

只有畜牲先會任由人收集佢既DNA

沉默的大多數要贏了

90% 沉默大多數都唔贊成全民檢測

政府搞公投 當然支持啦

沉默的五百慢人

今朝經過灣仔個邊，真心少人到爆，求其CAP返一日以前排隊買口罩的相都多人過幾十倍。

全中

登記其實都唔算
應該淨係計真係去咗果啲

其實呢71.6萬人只要有一個測完7日後再中就已經Prove到係廢

你預個數有1-2成水份
大把公務員唔同section要交人頭
中資銀行都有通知
真正藍絲大家心中有數
最後大數打個8折差唔多

七十幾萬個活體器官來源

識老一輩既藍絲都話信唔過

屋企兩隻去晒

120萬-實際行動70萬
可唔可以理解成有50萬都係種票種出黎?

應該係，依家都話有成一半人no showno show率高到

有幾多個「屌你老母」登記預約呀
唔敢講有幾多人真係黎驗呀？

每日起碼一半放飛機

計埋班無票既學生,應該多70萬幾倍咁啦

等住畀人活摘器官

識玩

最後幾多人為左國家插鼻先見真章

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個民調應該係最接近真實數字

諗起二八定律

原來檢測有分初步檢測同正式檢測

藍絲屋企人唔知點解今舖唔撐政府 話唔會檢測

佔國安法支持者25%唔夠!!!

有黃親戚話去會驗
但又有深藍親戚話唔驗

老人院d 呀婆呀公點樣排隊檢測

黃去驗係乜玩法？

黃唔代表有腦
佢仲話而家抗疫係有需要
叫我唔好盲反

大把媒體爆左真實檢測人數得預約一半
藍絲嬲嬲豬了

計左放飛機d人未

港共政府支持率只有一成
自己做公投知恥近乎勇

一陣唔小心喺個站到感染左真係累死人

登記

其實呢個數都應該大左
有個朋友喺中資公司返工,文員仔
公司強迫所有員工要做全民檢測
如果唔係嘅話就炒

想不到甘都有幾十萬人

初選又拉人，又上門收電腦，又話犯國安法，咁打壓下都有60萬
依家政府送口罩，登頭版＋電視廣告＋郵寄宣傳先得70萬

辛苦曬啦

傻啦 好多人係俾公司迫去驗

登記咋

咁都有70萬人...

仲要已經加埋支資藍資公司強迫員工登記，都係得70

識人去左做檢測，好似收到民建聯派福袋一大個，冇得攞唔好驗住

好多廢老walk in去做

睇頭兩日實際檢測人數會最準，因為個d 係最想做/最急要交差既人數黎

撳掣都費撚事

點搞 愈黎愈多人做

之前區會藍營選民去左邊？

可能嗰50萬人喺大陸，無喺香港。

咪柒啦成日打飛機，唔去做測試就等於支持你嫁啦咩

計埋有啲人填啲鳩名去玩野

最新登記數字: 74.5萬

不過以鄭月娥性格
點都谷到過100萬

又話有幾百萬人嘅屌

聽到檢測完可以去工聯會拿

沉默大....
少數

全屋藍絲，但冇人做檢查

根據政府邏輯 無去既人係唔會支持政府
大家要話比政府知無人會支持佢

辛苦你了

公佈真係做咗條數先啦 17萬都唔知有冇

明顯係串緊你依啲藍絲

true 登記完可以放飛機

仲要呢啲數字通常係越來越少

果五十萬人一半喺老人院妹下妹下，一半就返緊份牛工不了

中晒武漢肺炎死晒掛

送口罩都咁

藍絲 gg

工聯會 again

登記左真係有去到既都唔知有無30萬

其實藍都唔一定會做
我樓下個食q藍到發紫都話唔撚做

大賓周去左驗未

need to pin this ar

有齊我D藍絲親戚係度

pls pin #75 thx a lot

有D藍絲全家,幫埋D 小朋友reg,條數分分鐘得一半係成年無腦藍絲

起佢底 睇下佢6月9號開咩post

冇問題，清算個日。
判官會連埋黑警，判曬你地死刑

有去驗就藍絲咩logic

有d人係被迫既

咁我係咪要驚，比你地串親

多謝提醒blocked

今日驗完又唔代表聽日冇事 有腦都唔會去驗啦

用檢測人數了解各區深藍嘅人數
方便選舉上做手腳

仲有班為返工”被迫“人士

得個70萬
即係630 萬人唔信政府？

合理推測

之前選舉事務處唔見左部電腦，入面有晒選民資料，呢70萬人唔知關唔關事呢

解釋返俾你聽姐，你驚唔驚關我鬼事

藍都未必會去,諗多左

71.6萬都唔知幾多係真人
又有幾多登記又真係會去

老人院d老人家去dum下印仔就得
去比人撩口撩鼻？
不了

有檢都唔等於藍
大把係公司逼

係咪用民建聯d票減返就知邊d種票/假票

實際檢測數字呢？報名人數意義不大

最後一定報大條數

幾時開始去做檢測就係藍？個關連喺邊度？
咁唔做係咪就等於黃？
初選得60萬人 咁係咪得60萬黃絲？
諗野咪撚咁simple minded啦

對數字打j

真係另類公投，信政府嘅人得個少少

碌左咁多版 第一次見到有人心水清少少

LM睇最後有幾人真係有去做檢測

周街都有口罩啦依家

唔派錢比啲藍絲廢老邊會走去驗

Popo都三萬啦 仲有其他政府部門呢？
中資或者會迫員工去
勁支持政府d冇腦深藍廢老時間多落去先會去 （自私淺藍睬佢都傻啦）
計埋no show 果d 716k差唔多啦

好熟正苦玩法

70 萬... 起碼我身邊一個都無...

好似 tvb 計收視咁
遲 d 要計埋大灣區總收視

未計公司迫鳩人登記

仲未計被逼去驗嘅
仲有未成年人士

冇錯，要睇埋最終檢驗人數

起碼14億啦，我都考慮緊登記多幾次，驗翻十次八次實無死

藍絲最貪心
檢完有口罩送都冇人去

太多啦

反而想知最後搵到幾多個有病

沈睡極少數

叫個班人重複做10次咪夠700萬囉

沉默的大多數去左邊

自願去驗嗰班個個都有病

Push

有600萬係黃絲

我想講佢個人頭數其實計得好撚古惑
我同事個屋企人早幾日無啦啦有人CALL佢
同佢講已經幫佢報左名 叫佢幾時去邊度check
重點係 佢屋企人冇申請過
懷疑咁撚樣就比人計左落 1/71.6萬

我果度成百人都只係一個去驗

利申：政府office

隻藍昌究竟幾時死

仲要係免費都係咁

已經多過黃屍數啦講真

尋日大多數?

仲未計有啲傻仔鳩入 ID 幫港共刷數字

仲未計港共自己刷數字

睇甩底率好過啦

如果最終真係有去驗既人 少過 75萬
都係好撚肉酸既數字

深藍係咁多個民調都一直都係佔10%。
呢班係真係會行動打人拆牆個班

淨低個30%係自稱中立班撚屌,痴埋去真中立個3%度攞貞節牌坊
呢班撚樣只要見到個10%比人抄家就自然扮睇唔到收皮

中立狗:咩民調呀我唔信我唔知我睇唔到

藍絲其實主要有兩類
一類係弱智
另一類係自私/收成期

果班有少少腦的藍絲睬你都傻

點解咩都要分黄絲藍絲？實事求是OK？

佔香港最多嘅唔係黃絲，藍絲。
係自私

500萬藍屍仲要沉默到幾時

未落到嚟香港

比想像中多

仆該 唔小心貢獻咗幾次瀏覽次數添

有一半係被登記
要扣減埋

呢個登記咋喎, 都唔係實數

如果我大廈有人中過，我搵政府都好正常 私家無得入院

仲要減埋俾仆街公司逼嗰d

自己喺屋企隔14日好過啦

其餘50萬人喺大陸呀hi

登記
真係去驗
驗後中

以上係好有用資料

我朋友中資，講明要員工參與，同之前簽名支持國安法一樣

沉默大多數去左邊

重複驗同一批人驗到夠數

其實有好多被迫去驗

希望唔好怪同路人

你要同實際去驗既人數比先有可比性

佢啲同心抗疫口罩 唔撚要都罷啦
污糟到

差唔多，不過勝利球迷都唔少
黃６：草３：藍１

陰功囉，林奠仲可以賴乜，拿拿林搵三萬黑警，高官，建制狗，公務員去籌數啦

登記同去會差好遠

報左名咋

登記75萬，政府公佈驗既人數500萬

唔好侮辱智障得唔得
智障係先天，佢哋自己都唔想

呢班垃圾藍絲係後天
係清醒下自己做決定
仲衰過智障